\begin{table*}[hp]
    \centering
    \begin{tabular}{|l|p{6cm}|}\hline
        Обозначение & Смысл
        \\\hline
        \refr{trans} & Транзитивность равенства \newline
        {$\begin{aligned}&f := E, g := E => f := g\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{remove-dups} & Удаление дубликатов \newline
        {$\begin{aligned}&f := E, f := E <=> f := E\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{clone} & Дублирование определения \newline
        {$\begin{aligned}&f := E <=> f := E, f := E\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{eq-symm} & Симметричность равенства \newline
        {$\begin{aligned}&f := g => g := f\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{eq-refl} & Рефлексивность равенства \newline
        $f := f$
        \\\hline
        \refr{arity-reduction} & Редукция арности \newline
        {$\begin{aligned}&f(x,y) := E \langle{x}\rangle
            \overset{f(x,y) -> g(x)}{<=>} g(x) := E\langle{x}\rangle \end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{call-to-permutation} & Преобразование $\Call$ в $\Id$ \newline
        {$\begin{aligned}&f(x, y) := h(\id(x), \id(y)) <=> f := h\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{commutativity} & Коммутативность \newline
        {$\begin{aligned}&h := L(f), f := \theta f => h := L(\theta f)\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{inj-cons} & Инъективность $\Cons$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := C(g), f := C(h) => g := h\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{inj-case} & Инъективность $\Case$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \caseof{x}\{ C(y) -> g(y) \},\\&
                          f := \caseof{x}\{ C(y) -> h(y) \} \\&\qquad => g := h\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{red-call-var} & Редукция $\Call\mhyphen\Var$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \id(g) <=> f := g\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{red-case-cons} & Редукция $\Case\mhyphen\Cons$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \caseof{c}\{ C(y) -> h(y) \}, \\&c := C(g) \\&\qquad =>
            f := h(g)\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{red-case-cons-bot} & Незнакомый конструктор \newline
        {$\begin{aligned}&f := \caseof{c}\{ C -> \ldots \}, c := D(\ldots) \\&\qquad =>
            f := \bot\end{aligned}$}
        \\\hline
    \end{tabular}
    \caption{Упрощающие правила}
    \label{tab:rules1}
\end{table*}
